調查話10 後得番唔夠7成人母語係廣東話

點算

source

無人理

阻止普教中

政府話愈來愈多人母語係廣東話

咩調查呀，9UP？

source 都冇 我話你老母俾我屌緊都得啦

佢老母真係出黎接客 你點知

有冇7成咁多

on撚9
不過真係想有人做呢種調查

個三成幾咪單非支拿種囉
我覺得唔止添呀

唔夠七成係好撚誇張
但冇source講條撚

唔夠7成？我懷疑一半都唔夠添呀

依加d中小學生講普通話。。。時不時響m記同地鐵聽到，但講講下又轉番廣東話。。

依家啲小學生講蝗語唱蝗歌，日日放學都聽到。

source:

自己落街都應該感受到

如果蝗就正常，如果係怪獸家長攪到咁，不如死撚左佢喇依啲家長